有無人食過櫻桃小丸子？啲餡係咪真係櫻桃黎🤔

食過櫻桃餃子 真係櫻桃黎

利申：莫斯科食

係

is

食過粒核好酸